10.7 和理勇 悼念反送中運動中扮九位殉道者！香港人一個不能少！

事先聲明樓主強烈譴責往後所有不珍惜生命離棄在世手足朋友

今晚去返自己區悼念九位手足？
利申個人覺得有少少消費烈士，但是我覺得有必要提出和理方案去淡化裝修影響。
同堆最好分開多區悼念防狗同疏散
有沒得諗？
重陽節同烈士講代佢地行落去，
並且表達熱愛生命不自殺宣言，
同埋樓主建議多些正能量活動。
香港人一個不能少！

乜嘢叫扮九位？

頂 沒check清楚速成配字就出左Post

完全是誤會
可以無視個扮字

推

我強烈譴責樓主不顧實際情況，一直吹雞港島一區遊行，並反對多區開花活動，試圖控制示威者跟隨到港島集中一區，結果101及106導致大量示威者被補，並誣衊勇武示威者蔑視和理非，試圖分化示威者

其實我只不過偏和理非 你做是度老屈

你最好就比建議有咩做 次次都見到你屌我 你有咩好建議 咩都唔好做啊

如果你有去睇我開Post知道我10.1支持兄弟爬山 我屌你老母臭閪你咁撚叻就自己比方針啦

弱智仔 你自己睇清楚我內文先啦 同埋最近連登有幾有極端偽勇武

推18區